個藍絲親戚岩岩send出黎，有冇人知係咩黎？

與警同行，一齊接力撐警隊，我係第372199位

唔知個COUNT又由幾多開始

起碼十萬

係囉 一陣原來又係每幾秒自動加落去就好笑

會唔會1CLICK條LINK已經計左

唔會卦 不過我都唔敢亂㩒，留返畀連登IT專才研究下

同個親戚講會唔會有病毒？

如果發現佢地又做數，我地要幫佢地大大力話畀所有人知喇！

真係弱智，係做岩野，洗乜要有人撐

之前廣華醫院有護士畀支那人打，又唔見有與護同行

咁有冇四十萬人出嚟撐狗？

不了
我唔想同佢地講野
唔quit group已經係我畀佢地最大嘅容忍

之前個閪屎簽名夠話80萬喇
無恥林鄭仲仆街到扮哂真咁
話對唔住果80萬支持者

你搵到80000個講純正廣東話既人出黎遊行撐修例我當你贏喇

不如玩到1000萬人啦

咁又唔好 佢地會真心相信有咁多人存在，會話外國都支持警隊

我反而覺得ok
Chok到上億，有腦都知冇可能
咁以後佢地所做既所有文宣=垃圾

咁要chok到多過地球人口

800 個企出去都當贏啦

$(function(){ $('#relay-btn').on('click tap', function(){ const postAPI = '/relay'; const isOpenInWechat = false ; const relay_count = 374891; Swal.fire({ title: "已有 "+ relay_count +" 人支持", // text: "盡一份力量", // type: "warning", showCancelButton: false, confirmButtonText: "我要接力撐警隊", // confirmButtonColor: "#ec6c62", // cancelButtonText: "取消", preConfirm:()=>{ ... } }); });})

即係點？ 可唔可以解釋一下

姐係點都出374891?

笑撚左...觀察左十分鐘度
發現個規律係
如果30秒內無人簽既話，個人數就會加RAMDOM 1~3既數字
有人簽就+1再係個1秒開始COUNT上面講既30秒規律

呢D就幾十萬
親身出黎就300個
自己諗下

應該由370000開始

又做數

上次個count每小時加9個 好平均

有腦就唔會撐警隊啦

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

禁幾個街就幾十萬個名

實制出黎都10幾20個
屌你老味藍絲先係鍵盤戰士

呢樣嘢由反佔中講到撐修例講到依家
實際上幾次都係刷唔到咁多
反而白白幫佢哋加咗人數
上次嗰八十萬簽當中起碼有幾萬個係連登仔抱住刷上一千萬嘅心態刷返嚟嘅

同埋就算你真係刷到咁多
人哋都可以出嚟話佢哋俾黑客人侵 然後屌返你轉頭

上次個係db 預先入左大量數據

按時間分佈咁入，而對家冇整function自動插數據，所以當日子過左佢預先入既data之後就唔唔會再加

咁樣就會穿崩，所以上次果個已經唔見左

今次呢個直頭反智
只係一個click counter，你click 一次佢加一

咁佢做假又好成本又好，易到爆

又要麻煩IT專才，開個100億畀佢

你一入link佢已經當你會支持 所以派定咗粒number比你

嗰粒數係現時個count數嚟的
你like咗就會顯示你係第count+1個

Constant wor

咁我地幫佢做數, 做到成億囉

你load個page時喺server攞的嘛
所以粒數係約數
會有時差

三十七慢人

IT狗用postman put一下就見到

焦土

x_x

你諗法太天真

黑哂咩都睇唔到
唔知有冇人夢見呢

至少過千萬，睇下佢哋點吹都好

it狗做佢老母

阿里云

db password 應該 encrypt 左

唔好QUIT 呀，得閒俾人知下呢類人諗緊乜
同埋隨時有笑料

文匯報IT狗

報咗俾各大報館，但仲未見佢哋報出街

叫佢地出黎行一次再用毅進制計咪知有幾多人囉

300000開始

又9up牙，之前80萬人呢？上街80個都冇

Gap撈Tech
[Web is hard]
喺街見到

忍唔住 Fact Check 下...

#LaravelDebugMode出Production

#CLI的重要性
片

db位置密碼全部睇到

Constant relay_count = 374891

Mean every time they show the counter, it will start at 374891 or more

得果三十幾萬人, 點搞呀

搵人幫佢寫個BOT
加到200億啦

屌那星佢無熄debug mode

Password落variable 仲要environment variable
仲要唔熄debug

不過佢隻db應該無出街
唔係直接踩入去了

聽聞可以係咁click係咁刷

會唔會懶到db同cloud account個password係同一個?

呢啲刷數據都好信

Exect7ly

佢好彩用aliyun
by default要佢set whitelist
如果唔係一早入左去玩

俾中共打飛機

pass wrong param throw expectation 就得

exception

37萬人

屌，真係畀佢地日日射
射到2047

其實直接改做八百萬跟住即屌佢地勾結外國勢力得唔得

put乜都得
佢個default page唔受put會throw exception

[members]原來我一直都無加index.php, 長知識了[/members]

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

戇鳩到咁

講咁多把撚咩，撐警集會得果幾百人

搞到駐英大使當眾出醜，仆街林鄭

應該係372000開始計

即係話我開兩次, 第二次個數字可能會少過第一次?

有無it狗幫佢chok到19890604

有冇IT 人真係解釋下段code 姐，唔知邊個岩

Between 老細send 出黎係第360213位

就咁睇段code 就係當click 同tap既時間會彈個modal 出黎 然後當你禁confirm 果陣 就會call "/relay"
而個relay_count 我估係每次入個網係db撈出黎 可能係backend本身既html template system 彈個variable入去？( {{count}} 之類）

段code其實無乜特別

出個數永遠係const +1

其實後面最主要都係call完之後 佢會show d咩message box 比你睇呀 d fb share呀果d咁

Sorry, 係relay_count+1, 即係376891+1, 因為佢冇用for loop, 即係實際冇count到數

原來throw exception係show所有variable架

長知識了